nba火箭gm撐香港 魚民樂：your mom is died

星期日 1400 港島九龍自己揀

仲有唔夠24個鐘 一齊討論下？

講野同大陸人一樣咁低劣

your mother is cunt,奶共狗

is died?

佢回錯post?

原文比人屌到del左

原文比大陸狗洗到del左 睇上面

唔關事 純粹fisherman lok借題發揮

佢啲英文程度大家心裡有數

事源⋯⋯

外國人見識到支那狗果種蝗禍有幾厲害

殘體勿屌

Mk仔英文

係Die ed

is died 被死亡？

又係地球上最賤既支那豬隻

笑咗，見到班支那人係咁回California Independence
以為人地會好似你地咁玻璃心

鄉黑D FD英文係咁上下

打得出呢句其實佢地個心就好想獨立

贈佢一句： Your English is shit.
好心讀好啲書先用英文平台啦，柒到呢，一係就用番大陸app 圍爐

英文咁屎就唔好打英文啦

支那人打乜撚野英文
不愛支那了嗎
投奔洋鬼子了嗎

呢單野真係完美示範俾D唔識死字點寫既鬼佬睇共狗既禍害有幾勁, 連你係自己地頭講一句支持香港都可以咁撚惡del你post, 遲下重繼續養大佢就真係自己諗會發生咩事

Push

支那仔

我地要加大美中對立

又一隻sick running dog

佢老婆啲威水史 重未出黎

句nmsl正宗到
明星級五毛

died

問題係火箭響大陸超多fans
莫利係咪唔識分hong kong同china

呢件跟本垃圾中既垃圾

五毛邏輯

第一句
中國是香港的母親

下一句
你媽死了

Part of speech 都未搞清楚就番屋企訓啦柒頭

係 真係笑撚死
以為人地會覺得乜撚嘢統一好重要

was dead先啱？

自己問自己講乜咁得意嘅

學埋啲支那人鬧人方式 咩你媽死了嗰啲
覺得話人死咗好有攻擊性

佢咁清楚仲要用埋passive voice

Is died
好柒呀屌 唔識就咪用啦

其實咁又點
班柒頭得把口愛國
佢地罷睇真係返去睇cba咩

余文樂你想點, 俾你上嚟用中文講多次

衝出黎柒

cba好睇呀有林輸豪

立場都報了

又係呢件垃圾

is died

tokyo wakes up點解？

魚民樂唔識玩twitter啦
躝啦

幫佢係日本宣傳下啦，佢個牌子成日同日本crossover

More

屌你老母
娛文樂

垃圾Madness copycat

臭雞配牛屎仔
搵幾多都洗唔甩個氣質

屌

呢條咩link，好詭異，唔敢開

漁民樂 - Madness
陳冠hey - JUICE

垃圾品牌。必須抵制。

推

小學grammar:

啱：Your mum died
啱：Your mum is dead
錯：Your mum is died

啲英文水平

喺咪佢本人嚟，咁嘅英文

其實美國人don’t give a fuck lol

好撚核突英文都唔識多隻
所以話學好英文幾重要

乜撚嘢ur mom is died

Your mum is dead都唔撚識 proofread下先覆人啦柒頭漁文樂

佢地唔明United States點解

真係佢本人？
幾廿歲仲成個on9仔咁

係咪本人黎 會唔會咁on9呀

Fish man lok 個acct真定假
唔想又炒車

我都笑緊
Mk仔啲英文係咁上下
由佢衝出黎柒

佢哋真喺cls

陳冠希做咩？

笑撚死
條友真係唔識架喎
好撚柒

假都冇所謂 迫到佢出黎澄清唔係佢 到時班五毛又屌鳩佢唔幫中國

月經妹呀

做狗做到衝出嚟柒

漁die突

咁短嘅英文都可以錯到都唔容易

柒少陣啦

咪比小李子屌到係咁話要囉

其實都冇
佢一直都係賺中國人錢同叫自己中國人
但又唔會慶祝中國70年嗰啲
唔知佢想點 大中華膠掛

been died

奶共係一門生意, 出賣人格正正就係偽人本色~

立場出左news啊

食得支西多早成蚑，應該係百度QQ之類Translate！！！！

條仆街牛屎飛喺香港有咩生意?

madness 囉

咪撚哂時間喺D偽人身上啦

佢ig story否認

Your mom is died
笑撚死人咩支那狗

愚民樂話唔係佢本人

被死亡

又衝出黎柒

英文差到

香港最近發生了很多事，我作為一個土生土長的香港人，看到那麽多憤怒與暴力感到很痛心。壹個人的立場不能代表他人，就像壹小眾破壞秩序的人不能代表全部香港人。香港已經回歸22年了，香港是中國的一部份，我是中國人，這一點無需多言。我不認同也不支持所有違法的人與事，希望香港盡快恢復秩序。

咁依段又唔見佢否認既

希望美國制裁呢條圍村仔

好低質
真係唔覺得羞恥㗎喎

原來余文樂也是港獨份子

就算炒車 我都要睇月經妹

聽都未撚聽過 唔好話買
幫唔到手抵制

係咪架
佢柒到令人覺得佢就算講your mom is died 都信

係喎
可以咁講喎

我估個度打pre season掛

死共狗

想學edison？

民意撚左膠見到未

ur son is dead

乜撚野英文

你呀媽被死？

臭魚係南邊圍?

班支那狗一地玻璃，火箭睇黎係支那既市場可以玩完了

人一藍
腦便殘

云朗仔咋

your mom is died 真係好支那人講法
微博d人成日話你媽死了

又賴被hack?

Tokyo wakes up踩親中國人邊條尾

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

佢老母一齊死咗 屌都廢事

HO ON9

佢唔係真係以為自己係nba名人堂啊

唔係本人,即係港獨份子啦

證明係佢寫

佢個on9仔唔係以為自己真係打過nba

Dead

屌你係喎 突破盲腸

盲毛覺得全世界都同中國一樣

估唔到成個左仔咁

真心好柒 事後仲話人冒充佢

佢有無實體鋪? 幫佢裝修?

同氣撚樣有關既華嫂是否要搞埋

喺美國打過NBA英文都咁差

多數講操你媽B添，支那人係咁上下

is died...
小學畢業未

支那人用微博啦，咪撚柒出國際

炒車了

竟然無人提edison...同熱愛這片土地...香港人？

係咪想講「你老母死硬」?

係咪全世界第一隊有名氣球隊出聲？

被自殺？

Madness 好似只在北京有實體鋪

香港無啦 條柒頭一早全力奶共

bt the way, 台灣仔一早已發現佢的虛偽，屌到佢飛天

Cls
佢做咩要跪

奶共狗扮咩，有冇人信？

更加確信係本人

其實我就係因為佢英文差所以信

佢中三畢業未？
認真問

又扮英文好？

佢知唔知支持加州獨立係佔多數

世界仔都有被屌嘅一日

個人支持 球隊已跪

火箭以前因為姚明所以吸引一大堆支那人支持，咁樣一搞唔洗賺支那錢

睇情況，我唔知佢想講咩所以好難講用咩tense

所以莫雷都幾夠porksosad]

連林奠名言The bill is DEAD.都未聽過？

係1個暗示，
香港有d人係被死亡，
愚民樂係打暗號向外國求救

作完我都覺得好笑

垃圾漁

大陸仔口吻 你媽死了

條傻鳩 係ig 度話 係有人冒充佢

你地唔講都唔知佢老婆咩料，月事妹